失戀係咪呢個世界上最痛既事?

好辛苦

好撚痛，兩個月啦

on9你試吓閪皮生瘡

失戀後唔夠一個禮拜佢有新仔 先係最痛苦

真係好痛 差啲以為自己心臓病發

一個禮拜都無就有新仔
即係一早已經移情別戀
一星期邊夠recover

親人離世先係

我ex快過你，3日就有新仔，應該一早搵定

唔係
最痛係連戀都冇得失 拖都沒拍過